傳說中嘅雞尾酒，和理非終於都忍唔住...

老人家都攞埋條命出嚟
大家千祈唔好咁

銀英傳，好睇

巴打識嘢